唔講咁多，牛過、有圖，求集氣

唔貪心
0.1就夠

鳩sir

牛gel

2大2小 28500+

Molamola

唔明

期

50歲就修心養性啦
熊左抵你死

講還講....好邪㗎...

貼倉實衰硬

睇黎要打左呢隻牛先升上

期即插
貼倉好邪嘛
燈自己好啦……

恭喜你，你已正式成爲賭徒！

戒毒啦！

聽左bill哥講日日魚翅撈飯
唔買邊有錢洗

RIP

9m牛

我見到既係美國佬29000
夜期28750

嘩你咁認真數

笑到gap gap 聲

原來同你同船，岩岩call完變倒輸

集氣睇偶像升期一數錢